好想食屎

有冇人肯屙篤俾我食